大埔突然出了一堆防暴

今日多返好多防暴
睇黎10月1號對班狗真係好大消耗
琴日笠晒水

大埔墟出藍旗

fact check?

推

今日開始再無“和理非”同“勇武”

推

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

大埔墟站咩事

tg撚狗

捉左個街坊 一手

緊急事故，大埔墟站已經關閉

推

有無大埔友講下咩事

頭先返黎見到有黑衣人快閃大埔站，無幾耐防暴就黎左，唔知係咪有關係

2234 藍旗

而家有無事

佢哋d情報收得咁快，一出就20件

十一肯定混入左好多支那武警老解
我估十一之後就撤左/要換班，所以冇乜人手

一手係火車 停咗大埔

屌 洗唔洗呀

聽講頭先裝修

應該係望住黨鐵嘅cctv見到有人拆閘